（投票）喺屋企會唔會淨係著底褲四圍走？

事源同朋友傾開發現佢一直喺屋企都淨係著底褲四圍走
自小睇著老豆都係有著面褲
所以覺得著面褲好合理 宜家完全大開眼界

like=會 有咩問題？
dislike=唔會 死gay佬

同老婆兩個人住
日日著住孖煙通條條揈

我屋企計埋我，三個女人，但我爸會淨係着住孖煙通係屋企